好心去得旅行就咪咁寒酸啦

難得請左假去旅行
又要搭廉航 冇水 冇食物 冇戲睇
機上氣氛又差 廉航乘客成班大鄉里咁
飛機一降落就解晒安全扣 急住拎手提行李 急住企起身係走廊迫住咁等落機
急咩姐？ 結果成班大鄉里罰企15分鐘

酒店都唔捨得住
要住民宿, hostel , 青年旅館
完全冇賞心悅目既氣氛
純粹得個「訓」字
房間既室內設計, Room service, 大堂既氣派...
完完全全冇值得欣賞既空間

然後最攞命
係仲要食杯麵省錢
真係屌你老母咩
有冇諗過食當地美食都係旅行遊歷既核心部分？

好心去得旅行就咪咁寒酸啦
係我眼中
你呢班人根本不明懂旅行既意義
你咁省錢法
只係浪費時間

樓主你會唔會當住個乞兒面前屌鳩佢有屋唔住走去訓街？

去旅行係咪必要

咁樓主點睇 working holiday

試過一次廉航（日本公司）都唔會再試
果次純粹買得急同埋得佢岩時間
又迫又辛苦

飛機一降落就解晒安全扣 急住拎手提行李 急住企起身係走廊迫住咁等落機
急咩姐？ 結果成班大鄉里罰企15分鐘

其實樓主有無搭過飛機...呢一點 唔係廉航都經常見架啦...

錢就得咁多
你注重舒適 鍾意分配多啲錢落機票住宿係你既事
但人地想體驗多啲 留啲錢去食去玩又得罪你??
定你以為咁樣既post會顯得你好高尚?

叻啦叻啦 知你好Rich啦

食野都要慳真係唔知佢地點解要去旅行
又唔買野又唔食野，買咩都要計住計住，佢地不如留返係香港

試過坐廉航
架飛機揸緊出跑道
突然有個阿嬸除左安全帶去櫃頂拎袋
個空姐喝都喝唔住
真係痴撚線

咁如果佢地唔係去旅行，而係想感受下唔同嘅文化氣息呢？

樓豬咁清楚廉航飛機入邊既情況既， 唔通 .......

不如睇書

關廉航咩事？ 乜春航都有依啲人架啦

咪係， 可能樓豬自己只搭廉航， 先以為依啲情況係廉航先有

膚淺

屌agger
住溫泉酒店都要貪平 dllm 2000晚都唔係好貴姐
最後要平去埋個間垃鳩圾
以後去旅行都唔會搵呢d 人

食我認同
訓唔清楚 但我唔係酒店訓唔到
但飛機我就冇乜所謂 都係坐幾粒鐘 戲我都係睇電話ipad 又冇乜所謂

窮撚全面進場

每個人都享受既追求都唔同，
無需要講自己價值觀強加於別人身上。

例如我搭廉航識一早down片睇
自己飲品零食，多一筆錢買野仲好

又例如住民宿，青年旅舍夠地道
同當地生活環境更接近

我去親日本都坐廉航 住都係住民宿 但我住既民宿平均都兩千蚊港幣一晚 食野平均都三千港幣一餐 每個人都有佢自己既旅行方式 人地鐘意點去係人地既自由 關你燃事咩

除左食杯麵充飢，不敢苟同

不過人人都有唔同價值觀，邊d應洗邊d唔應洗都有分別，人唔管你，你管乜人

平均三千一餐

可唔可以分享下? 一餐半餐幾千蚊都信你,, 餐餐幾千蚊會唔會好難搵

我係外國坐full fare大行機都係一land成班柒頭解扣
未開門就係咁迫出走道

我搭飛機一坐上去就扣安全帶直接訓,有冇野食冇野飲有冇戲睇真係唔多重要

on9 我用撚哂啲錢去睇concert 吹咩

樓豬你平時食唔食快餐？會唔會覺得食快餐好寒酸？
樓豬你平時搭唔搭巴士？會唔會覺得搭巴士好寒酸？
樓豬你平時著咩衫？會唔會覺得唔著名牌好寒酸？

三千yen 咋屌

佢地去旅行就係飛過去

搭過廉航同非廉航 冇咩分別
之前有段時間成日搭去旅行 一上機就訓到落機
訓既地方只要係安靜而冇陌生人就得 慳返呢d錢去玩好過

不過有d地方酒店平又唔同講法
千幾蚊四晚 房又大又正又有露台

3000蚊一餐唔係3000蚊一個人喎，咁多幾個食都唔奇姐

我寧願減少旅行次數，都唔想去所謂「窮遊」

我覺得搭廉航同住民宿都冇問題
但係絕對認同食野唔應該慳
去旅行食杯麵真係唔去好過

食杯麵放係最尾個餐我覺得無問題
姐係臨訓前既宵夜 係日本7仔串d關東煮 配個杯麵幾正
除非講緊中午同夜晚都係

咩航空公司都好， 目測7成香港人一落機未停定就會彈起身拿行李， 然後空姐又會一次又一次叫你地坐番好. Budget airline 有樣野好， 夜機時間一流， 去日本我坐零晨機， 可以清晨到埗.

去日本為例，東京大阪你俾更多錢酒店， 都係晚12 朝7 係酒店訓， 其餘時間都係出外多， 我寧願住近交通點既酒店， 多過想花多些錢住好些， 無意義.

住民宿有樣野好， 除左可以住京都庭園房外， 時間你可以同host 傾， 好似我清晨到東京， 然後走個日我坐夜機番香港， 我可以同host 傾好價錢. 一落機就check in, 然後走個日可以late check out, 咩都彈性好多.

至於一泊二食， 我住過十幾間溫泉旅館， 愈來愈發覺， 夜晚餐飯唔好食， 間房有溫泉都係細細個. 倒不如訂最平既房型， 到酒店後， 租佢既家庭溫泉同老婆浸下， 之後出外食餐好.

至於食野， 早餐我鐘情lawson, 不過唔會去食吉野家， 牛井. 次次去日本都會訂好哂餐廳， 有平有貴. 好味就得

搭廉航就唔識自己買野食野飲咩

我宵夜都會食杯麵
但係如果有Ｄ人去旅行餐餐都食杯麵 就真係冇意思

其實D廢人有咩咁趕?
衝到落機唔洗等行李就話姐

近近地廉航冇所謂
去到當地玩得夠豪咪得
利申：去旅行一定包車/的士/Uber再豪食豪玩

笑尻人搭廉航同個班用iPhone覺得自己高人一得嘅憨鳩無分別
利申：只限短途機搭廉航

樓主依啲咪on99 囉
唔跟你旅行既方式就叫唔明旅行既意義 得啖笑

我日日返工食$500 lunch , 你就日日食$50 茶記狗飯
你真係唔明午餐既意義

反而唔太care程機（短程嘅話)同瞓邊
但係食同買就一定唔慳

住酒店可以自己靜下，但住hostel/ AirBnB可以認識下當地人或者世界各地既人
酒店相對上冇咁多空間去做呢件事 唔係價錢問題

長途機坐舒服D係正常 但去到當地坐短程機 (e.g. 歐洲2小時內) 基本上當地人都會揀廉航

唔好咁on9以為洗最多錢去旅行先叫有意義啦on9
你去旅行只係轉個地方食訓痾我都冇笑你啦

咁講法已經唔止 hostel 唔住得

連堆三星酒店都唔住得

ibis 又唔住得, 去日本住東橫inn 又唔得

個大堂都唔賞心悅目

樓主夠哂chill
skr skr🤙
666 牛逼死了

收皮啦on9仔 我屌你老母啊 冚家產

短途機都執著飛機餐多9餘，落機大把好野食

窮遊冇問題
但總有班窮遊到西既人笑鳩d住靚酒店+唔係廉航既人

如果話為咗是旦一/兩樣
食 玩 住 行 買
可以大使啲 有高級啲嘅享受
先至慳其他
咁都叫情有可原
但乜都慳就真係on99

淨係認同你食杯麵個 point

排頭位過關真係快好多

東南亞細機場就係
換轉係法蘭克福果D....
同時間十零班機到步

大家旅行方式唔同 關你鳩事

死傻仔
我屌你老母呀柒頭

吓 乜住民宿唔係都係體驗生活文化一種嚟架咩 咁都屌得？

其他兩點同朋友去就冇乜所謂 但係食杯面真係接受唔到 唔搵間好啲嘅餐廳食去乜嘢旅行

日本都要食埋 其他我就唔知

去日本韓國果啲仲要食佢飛機餐？
果一個鐘機仲要搵戲睇？

歐洲美洲內陸機啲西裝友 一熄燈就拎公事包衝閘啦
樓主見識少

有時廉航都係平幾舊水....
之前重比個朋友串我唔識買平機票
點知咁岩我撞正山竹個段時間
買左廉航既真係有排煩
我都廢事串番佢轉頭

1個鐘去台灣都唔夠喎鄉里

都係果句啦 你如果有你既打算 你係想豪玩既 對方唔係 咁做咩要一齊去姐 唔夾咪唔好去囉 你一齊去你就預左要就大家 你唔鍾意咁咪唔好去囉 有咩要嘈 你去旅行之前講定咪得

兩個鐘解決啦 上去即刻開套戲睇咩

飛機同酒店好個人
但去到當地要食杯麵食便利店咁走黎做咩
來回十個八個鐘頭機咁辛苦去食杯麵
同埋好心d人啦成日趕住倒屎咁落機
落到去比你第一個排隊入境咪又係要等行李
一係好似我而d窮撚咁孭個背囊去咪最後一個離開飛機都可以第一個走囉

關你撚事咩

去旅行去到咁不如留返香港

我去旅行真係食咩都無所謂
如果我同樓豬去旅行 應該會俾你屌到飛起
我可以掛住睇嘢成日睇得一餐
對我嚟講咁樣好開心
有時候一個人去旅行反而酒店瞓唔到住hostel 會好啲

當然我認同去旅行應該要舒服少少

cx econ次次都係咁

飛台灣都要

我連啲人一早七點離開酒店，玩到半夜12點先返酒店，呢種「盡用」時間的旅行方式都唔認同
一日趕好多景點亦唔認同

係
唔明點解有人搭飛機唔坐頭等
住酒店唔住總統套房

唔一定餐餐都要食得好好
一兩餐試下當地平民平時食乜都係香港冇既既體驗
杯麵呢啲香港都有仲走去外國食

再講
其實小朋友心態先會咁care 人地搭唔搭廉航、你搭傳統airline...

出黎做野耐少少的人、或者好似我工種需要
公司一定請我搭cx 、住business hotel 去做野
我又唔覺有乜咁巴閉...

平時自己去旅行有機會都會搭廉航...只覺醒cx service 一樣麻麻
去玩住民宿 亦可以好豪華...

其實樓主係咪freshgrad 仔？
出去望過個世界未？

好心飛機餐就咪撚拎出黎講啦 咁鍾意食咪返中學學校飯盒食撚飽佢囉

我民宿住開成棟連花園
酒店太寒酸不了

去台灣日本呢啲幾個鐘機
坐廉航我又覺得冇問題喎
嗰幾個鐘有乜所謂
寧願慳返呢一筆落機去到食好野好過

至於去到當地連食都要慳嘅話就真係理解唔到

樓主想懶清高結果事與願違

係香港買日本杯麵好撚貴
係當地買又平又多款又好味
宵夜食居酒屋食7仔食到悶
搵一兩晚沖返個杯麵食都咪話唔爽

頭兩項都明 有人想早落機快啲 有人想民宿青年當有機會識下人
屌 但係真係諗極都諗唔明去到都仲要食杯麵 一啲當地嘢食都唔試，話香港都有 不如返香港食
真係屌佢老母

利申 同朋友去旅行不愉快經驗

比連仔屌到樓豬深潛

搭飛機得幾粒鐘，真係唔一定要傳統航空
你話6個鐘以上就話要考慮舒適姐
去日本真係兩樣都冇所謂

我諗樓主一定係次次都坐頭等，酒店住5星

學生哥咁做無咩問題既 但帶仔女帶老人家全家去都迫廉航就真係有啲盞搞

起緊飛真係唔比得佢咁做 陣間佢撞親人 或者撞親自己

又或者個喼撞爛內瓏d野

成篇文冇實例，打稻草人
邏輯混亂
難得請左假
你假設所有人同你一樣好難請假？
搭廉航唔俾係學生 /
自僱/slash?
大把人鐘意幾時去旅行就去旅行，唔洗做一年奴隸谷到爆先有七日假，唔一次洗曬d錢驚蝕底咁

仲有自己開鋪嘅岀國揀貨入貨順便當旅行，係咪應該壓縮成本？

民宿/青旅講到低級過酒店咁，平時係咪毒到摺埋一角，冇朋友果種人？
民宿係最容易識到外炮朋友，夜晚沖完涼坐喺廳同人吹下水，分享下自己嘅文化
/旅行嘅見識，影到嘅靚相，下次去人地國家都多個朋友帶路

淨係講日本台灣，可以自駕遊/行山露營
大把靚嘅地方唔會有酒店住
睇你講野都知你旅行淨係食野買野行商場果d
大堂嘅氣派

坐國泰降落緊時， 都有個男人起身去廁所， 嚇到個空少即刻捉佢坐返低

衝岀黎柒

都係睇唔同人既需要姐,
有人要全享受
有人食最緊要
有d只係睇景
有d買野
搵啱人去旅行最緊要

食野 睇戲個啲 長途機咪要咯
搭過兩個拎鐘 鬆啲 搞乜撚呀
下次你搭巴士 小巴 又食野睇戲啦

三千yen

露營果時會，貪方便而且冇香港果d咁難食
加上有d地方好似立山黑部/白川鄉附近夜少少真係冇餐廳開門，唯有喺便利店買啲野食

坐廉航去程手提行理上機， 唔買寄艙是常識吧

廉航冇問題只係睇個人質素如何
除左酒店之外其他都認同

有溫泉果d熱門嘅民宿貴到仆街

有人唔做去做狗

廉航從來唔買正價，係搶平機票先扺

食嘢都要慳又真係on9左啲

點解咁多正評
但係啲留言無咩人支持樓主個on9仔嘅

唯一唔認同住宿方面

住民宿或者hostel都有佢嘅優點
而酒店係體驗唔到
再者有啲酒店又貴又細

同埋試過有次日本旅行
身邊個fd買野都就住就住
夾公仔夾兩百yen又話唔玩冇錢
真係好撚冇癮

支持, 窮遊仲衰過乞丐

頭兩次去日本坐因航
之後全部坐廉航
住又係 當我發現有次住5星 我都係每日7點幾出門 12-2點先返去訓
之後我次次都住cheap算
中間一晚住返溫泉旅館1泊2食咁
反而玩+買+食就好肯洗

其實短途機就算唔係廉航，好多都冇電影睇
其實樓主理得人啫
而且你又唔係搭頭等，咪又係平民一件

唔理解點解食杯麵唔得

你話要認識當地美食,但當地人可能最多就係食杯麵
每個地方既杯麵都唔同

窮閪最勁講呢句

民宿，廉航無乜問題
但係食嘢啊玩啊嗰啲都下下計到盡真係好肉酸

杯麵唔一定係為慳錢嘅

去歐洲旅遊嘅話總會帶幾個傍身
搭完長途火車返到酒店
攰到仆街咁最啱整個杯麵嚟食
尤其係歐洲啲食物咁重重覆覆嘅地方

睇你重視食住行邊樣
budget有限就要揀

使唔使寫返篇怎樣才算去旅行?

冇錯既，不過你去之前講聲，
咁可以plan定其他野去到各有各玩

咁你幫樓豬頂住
佢走先

識條女做保險既, 搵唔少, 同條仔去旅行, 拉埋其他FRD

人地算係陪佢地去, 又識日文一齊玩咁
點撚知餐餐去食便利店野...........
人地識日文幫佢地PLAN 好野, 一餐半餐都冇請人食.........
呢D仆街真係識到都喊三聲

我覺得要減肥/健康/怕熱氣嘅人真係唔好去日本旅行，食拉麵又話唔想食咁多澱粉，去燒肉/居酒屋又話唔想食肉/熱氣，去食可麗餅/其他甜品又話糖多易肥，好啦問佢想食乜又話想食日本地道野，食sushi/sashimi/海鮮又話食完會肚痛，食和食又話細份唔抵食，食洋食又話唔係日本野。

屌你老母，所有海鮮，粉(eg大阪燒)，飯，肉，麵，炸野，甜品唔食。

食一個餐食唔到7成嘅人應該禁止入境，屌你食左塊叉燒加2條面就話飽，屌你老母又要我食埋。

要食菜死返去香港食啦屌你。

去左幾次日本無坐過廉航
講真嗰一千幾百換番yen都好少錢使乜慳

你唔好咁痴線啦

為去而去
講到尾唔想衰比人睇
年年鬥去 唔去唔舒服

泰航返港班機

有乘客臨land之前幾分鐘去頂櫃攞嘢，即刻就畀坐喺附近嘅空少勁大聲屌佢坐低

LCC同FSC一樣多垃圾客

不嬲連登d正負皮系統就係on9
亂鳩咁用

每人有每人玩法，唔明點解兩邊都總有啲戇鳩覺得自己嗰套先係正路，要強加喺人哋身上，或者笑鳩另一邊唔識嘢咁

咁有d地方住民宿係好過住酒店既
但好認同一降落就除安全帶
完全唔靜安全，有次外國返港，全機得香港人會咁，其他外國人會等個燈熄先除，好醜

難為d靚女空姐
要對班窮酸豬笑口勢勢
好似帶緊強國團咁

同意
最慘係比身邊d人串我去得貴 唔夠佢地精明咁話喎

笑左
空姐咪又係侍應，同老麥賣飽個個做既咪一樣，只係佢企起飛機上面

我搭慣飛機一上機未起飛就瞓到落機咁制
究竟廉唔廉航有咩分別

廉航果d先好笑
通常公司要空姐有段時間
企出來賣廣告有咩食要比錢儲積分
個個訓哂教 個樣擺到明聽都唔想聽
個空姐仲笑笑口繼續sale先好笑

差好遠
廉航果班陣酸徐甜

所以人地咪儲到錢買樓

點先係唔格硬？

想問搭飛機應該有咩氣氛
住酒店又會有咩氣氛
室內設計住民宿仲好過住酒店啦，你住總統套房咩

人比人,比死人.
留名等睇坐私人飛機,住總統套房既巴絲同樓主講兩句

唔係氣氛 係d動作同果陣徐
搭廉航好似坐緊番大陸果d直通車

廉航真係俾狗搭 下下個登機樓老撚咁遠 又機鐵又接駁巴 架機又細又cheap都算 座位窄到乜咁 90度直角 坐撚死人咩 台灣唔洗一個鐘都忍到 去其他地方簡直受罪 仲有來回程d時間西到 出發就下就45點 番黎個日朝早78點 細個唔識以為好撚抵 點知根本係伏 狗先會搭

儲儲埋埋一年錢洗左落七日年假度，覺得自己好撚，咪岀寸人窮囉
觀點又自曝其短，淨係識住酒店，食玩買

酒店嘅設計 大堂嘅氣派

岩丫，我地係廉航加民宿，留反啲錢食好啲挽好啲，同埋講真個句，你又唔係飛十幾廿個鐘，你上度飛機都係訓嫁啦

廉航果班上到去就訓啦
仲理你坐得舒唔舒服?

我同細佬自由行東京坐hx住一千蚊晚酒店都俾人笑on9

而家都唔知咩世界

慳錢 慳錢 慳錢

請先學習粵語

各巴打省緊你

窮酸

呢樣野真係坐business先避到
坐qatar cx 一樣有人大腳浪上櫈
廉航密質質反而未見過

標題起得好既重要性

其實有d野你點慳上到飛機訓教
d錢拎哂食好野住平地方
唔洗講 好撚肉酸
只會比人笑你無知

樓主仲要等人落機？
坐私人飛機呀嘛，啲位闊咁多 請個大廚現場煮俾你食仲好啦
仲話住酒店，喺當地直接買個單位咪得囉，都唔識變通嘅你

樓主，向上比你都係螻蟻，何必咁白鴿眼呢

你要俾好多家用所以冇得幾個月去一次？

以空姐正職份糧，如果唔係有公司福利我諗佢哋都係窮遊

挽你老母

機票酒店可以慳
連食都要慳咁去旅行為乜

呢個係事實黎，咁多人錢人咩
話自己洗得豪果d,儲左幾耐錢先去到一次，為左就假期買貴左幾多，敢唔敢講岀口？

成個po嘅目的就係曬命，又曬得肉酸

每個人價值唔同姐
有啲人鐘意慳機票酒店 但使好多錢睇concert 公演 夾公仔買figure
但唔好學連登思想標榜窮遊好撚好 比錢坐ana 住貴酒店係傻仔咪得
但慳係食真係幾戇鳩，除非去歐非某啲國家，個啲比錢食狗糧

自己去得舒服開心咪得 唔同人鐘意將啲錢使喺唔同地方 唔係人人都追求靚酒店 何況係飛機上果幾粒鐘

左爭右爭網上搶撳平機票, 又要預早排隊

食又制住自己, 去得咁辛苦去來獻世咩

識得有人係真係咁on9 去日本係為咗買嘢慳到餐餐食超市同便利店

前面都無乜野
一睇到食杯麵就

一係就直情唔好住溫泉酒店

咩航空都係咁

會唔會係因為無時間坐低係餐廳食？
一餐都唔出去食又太誇張，除非佢一個月去幾次日本

浸完就走咪得
要平係咁既質素 你要同朋友講清楚先
唔去到一齊旅行既lv 你唔知你身邊啲人幾無生活常識架

趕巴士番屋企囉 鬼叫香港啲機場巴咁早收咩

ching d比喻柒撚到唔敢睇

講多啲啊ching,我都好鍾意去日本，想參考下

短途機無乜所謂啦
同埋好多酒店無乜氣派 間房又倒模 反而住其他無咁悶

利申:接受唔到去旅行仲慳過平日係香港正常消費

當一家四口嘅機票食宿都係你比嘅時候，你就知廉航民宿慳幾多。

真係唔怪得咁多踩死人，因為真係好鍾意趕頭趕命

想問下無論租乜黎住，都係用黎訓，賞乜野心悅乜野目

又唔會好難搵既
去m記叫100個脆弱雞翼餐都得

去日本
cx又加油費
廉航又辛苦
可以點好

on9仔先坐廉航 冇錢坐好啲？

廉航我就冇乜意見 hostel我住過幾次 同酒店嘅分別係可以同唔同人吹下水 係獨遊嘅好選擇 但食就真係 連去旅行都要食杯麵噉重有咩意思 喺香港做得咁辛苦去旅行都要慳

如果係鄉村地方/行山露營
冇餐廳要食杯麵唔岀奇，唔明有乜好笑

但係樓主又話佢唔住青旅民宿
唔知佢喺間高級酒店點見到人食杯麵呢？
行岀走廊定喺個氣派嘅大堂食？

唔係 佢去果時係第一次去 係佢真係為咗慳錢去掃貨返嚟而俾多少少錢食餐好啲既都唔肯 行激安果啲係可以一層行成個鐘 係咁問人買邊樣好

咁你去泰國一定好辛苦

去東南亞都唔得啦 點買都無可能貴過喺香港

未撘過想扮下有錢係咁

所以同fd去真係要事前約法三章

坐廉航住平酒店但去米芝蓮3星食dinner

另加一晚溫泉酒店

樓主點睇？

講得唔好 本身想講特登就住洗個種慳

俾人劏就另計 係泰國食二百蚊野都飽到你死

飛機一降落就解晒安全扣 急住拎手提行李 急住企起身係走廊迫住咁等落機
可能因為班機坐得唔舒服，所以想快啲走

知道自己去旅行既目的就得啦

窮唔窮遊根本唔係重點

去唔同地方感受當地文化同生活已經係一種體驗同經驗

唔一定要大吃大喝 洗到盡先叫旅行

睇啲人將重點放喺邊姐
有啲人將重點放喺睇靚景睇靚相姐

利申:重點放喺食好嘢

非常認同樓主
我次次旅行都係坐自己私人飛機，周末飛去日本食個lunch住一晚起碼都預廿萬啦

有時住民宿係想體驗下當地文化 居住環境
我覺得呢個又ok
只要唔係貪平住啲好up dup既
我見有啲屋真係靚過酒店 又平啲

正如我唔鐘意人批評我唔係窮遊一樣
我唔會批評人窮遊
只要佢唔係缺德 循正途慳錢我無所謂

去旅行好易炒嘢

人哋點洗錢關你咩事啫

唔鍾意窮遊咪唔好同嗰班契弟去囉

食屎受苦嗰個又唔係你

做咩開 post 串 9 人哋窮

利申: 覺得窮有窮玩 貴有貴玩

坐郵輪去

哈

btw 我坐國泰去柬埔寨去到都係住hostel

有時候唔係話享受
係去到嗰度經歷嘅嘢 氣氛
睇到嘅景 感受文化 先係旅行重點

我極同意樓主關於食，去日本旅行同我講不如食幾餐7-11 真係 早餐宵夜食下7-11無咩所謂
但晚餐....
反而我搭過兩次廉航都好過國泰 因為少啲細路係度喊 同埋搭得呢啲啲人無咁多麻撚煩要求嘈住哂
國泰例牌delay 20-30分鐘咁 搭廿幾次佢都唔抵爭
民宿就無咩所謂 只要唔係又爛又細嗰啲就得

其實d人做咩咁急落機
如果咁急落機做咩唔搭first class或biz 可以最早個批落

日本食米星星二三星西餐，正過香港好多. 通常米星星一出新書 / asia top 50有新排名， 我都會去食新晉拿星/入圍餐廳. 我用白金秘書幫我搞， 通常我會列十間餐廳， 然後劃一個日子range出黎， 然後叫佢盡book. 如果佢回覆有位， 不過要酒店booking no, 咁就去jalan book 求其book一間頂住.

住airbnb 通常都會去isetan, 買最高級和牛番黎shabu shabu.

都無咩可以講

華人乜都要唔執輸
未land定哂個個企哂起身拎行李

工幹人事， 盡可能hand carry行李， 一落機我可以直連過關坐機鐵走人.

如果有帶行李寄倉， 用公司卡會安排你行李第一時間出. 通常行李無delay的話, 我過完關去埋個廁所，行李就會出黎. 我又係直接坐機鐵走人

廉航+ hostel

留番啲錢去食去玩 有咩問題 ?

有時搭夜機真係要安全帶等熄之後就拎定野
如果唔係會趕唔切尾班車
又或姐miss咗部要乾等半個鐘頭以上
我唔覺得有幾寒酸幾劣根性
每人睇法唔同
我就寧願搭econ 去兩次旅行好過搭一次biz
搭得多短途biz其實覺得同econ 分別唔大
就算飛NRT4個鐘都係訓醒就過

食杯面 住hostel真係好撚正

宵夜肚餓食杯麵就ok嘅
幾餐杯麵就不了
去得旅行, 都要體驗當地飲食文化

酒店一定好？

去日本黎講

book間兩層house重爽過住酒店

應洗就洗 去酒廠幾百蚊試杯酒有咩所謂

但唔係成個大陸土豪咁愈貴會好咁白痴

我認同去旅行唔應該辛苦自己 應洗側洗
好似你話餐餐食杯麵又誇張左既
始終我覺得既然去到一個地方點都要試下當地既特產同食物
就好似去宇治會食綠茶咁
不過我唔覺得住hostel同青年旅社等於寒酸乜乜乜
有啲人去旅行可能為左識朋友 識下d host
每個人對旅行既意義都唔同的

樓主潛到9頁都冇左影

屌你有魚翅點解仲要食飯

大部份hostel 都好正

其實睇下去邊拉 泰國 日本 台灣 依啲亞洲地方 窮遊就不了 但去歐洲住下hostel 同人交流下 感受下可以既

住hostel都屌
人地點去關你撚事咩
全個世界都同你一樣個陣
你咪又係ON99咁上黎開POST
話點解冇人住hostel 冇人答平飛機
要咁貴比錢人賺之類
簡單D 講你喱D 根本就係垃圾
人地做咩都要管
又冇人迫你坐迫你訓
你理鳩得人呀?

去親日本都係坐CX
咪又係一堆你講既個D 人

去近嘅地方搭廉航有乜問題
啲錢慳黎食好野唔得嘅？

咁你坐多幾次啦 再仆街D都有呀
次次日本番黎 班仆街弱智就
衝去排隊 唔係為左快D 上機呀
係為左頭頂D 行李位呀 屌佢老母 仆街到暈
你入遲左去想放個袋上去都難
前前後後都放滿晒野

每次過關總有一班唔識睇填表既成日卡住哂

人地貼哂多國語言既Example又唔睇 鬥快咁填搶頭位又要阻住哂

你坐緊咩飛機 一個幾鐘去日本韓國？

你外國撚？

從未坐過廉航，但好鍾意住民宿同青年旅宿
識左唔少外國朋友

係呀係呀叻啦叻啦知你好撚型

短途機去東南亞國家我覺得搭廉航就夠
住宿點解一定要住酒店？有高質嘅民宿大把 住hostel又唔比 我獨遊住hostel夜晚有人吹下水個feel不知幾正
好多嘢你未體驗過 靜係由自己所想所見個面去睇 一啲都唔客觀

餐餐杯麵有乜問題？ 應慳得慳， 你唔會知你一陣會唔會有意外會洗多左錢

部份同意，去旅行都咁急，架機一停定就衝，我以為坐緊地鐵番工咋，咁急替死咩

我都試過搭CX去英國
一上機有個呀嬸衝咗入廁所，都痴撚線

去旅行應該喺要享受當地嘅文化，當地嘅生活，樓主就留意埋D門面野，比你搭頭等咪又係咁到，咁想睇戲咪去戲院囉，酒店休息到咪夠囉，講乜撚野氣派姐。你有閒錢喺呢D地方到洗錢喺你嘅事，但喺唔代表唔洗嘅人喺寒酸。

謝ching

我諗樓主好少旅行經驗

果然是樓豬
國泰日航airasia 香港航空
啲on9都係未停就衝曬出去
一撚樣
係唔想爭坐1st class 咪唔寒酸囉

哩個我媽都試過 因為上得機但又急尿 就上機痾

同一個budget, 我慳左機票同住咪可以做多d其他野囉。 睇你點衡量架ja.
你話你無限budget咁我無野講啦

去旅行要住酒店咁寒酸，去親都係去住自己嘅物業，遍布世界各地

到步就彈起身
呢個真係universal既on9 文化黎

求撚其刷下am 都換到張cx去日本啦
根本無必要揀廉航

坐廉航住hostel都冇咩問題，
但去旅行都要餐餐食杯麵/便利店，真係唔接受
去到其他國家當然要食返人地既美食

會慳住唔會慳食

廉航一上機訓教冇空姐派餐仲好，眾所鳩知，高空食野因氣壓引擎聲等，飛機餐都唔好食。
酒店係訓先用，有張正常床就得，大部分時間係酒店外
食就去啲唔係旅遊區平啲

洗多左錢會點

睇黎唔明去旅行既意義係你
所謂去旅行既意義人人都唔同
有人想享受，當去度假
有人想見識多d
有人想食多d
有人想買多d
每個人想既野唔同，再根據有既budget 而定左唔同既旅行目標
根本就冇劃一既"旅行既意義"

條友爆門喎，係廁所肚痾死唔出嚟

得啦 知你大撚把錢啦

樓主對去旅行的看法好膚淺

坐廉航根本不是問題，大部分去坐都係價錢問題，至於乘客行為似乎坐邊間航空公司都有

當然廉航要同傳統航空公司機票價格作比較，如果價格相差太遠，廉航都是不錯的選擇，尤其是一家四口去，節省的錢可以超過 $2000

我上年去一轉東京坐 HX ，講緊 $1873 來回包 20 kg 行李、飛機餐兼且早機去、下午機返； UO 包回程 20 kg 行李，差唔多價但時間完全唔掂，唔使問都會選 HX ；今年東京的機票真係賣貴左好多，傳統航空公司和廉航就有成 $1000 的差距， UO 包回程 20 kg 行李 $1500 ，但 HX 就要 $2500

酒店、民宿、 hostel 、青年旅館係唔同的東西，點能夠直接比

除非你好想用酒店的 room service 和設施，否則到到都差唔多，加上日本酒店房間都比較少，住民宿反而空間仲多左，交流部分其他人都講左，無謂重覆

食野就要看有幾多人同你去食和夾唔夾，如果 1 人的話，間中食杯麵都 OK ，不過就唔好餐餐都係

食野我真係唔明
食杯麵當晚餐不如你留係香港

坐廉航 >> 一樣飛去目的地,點解要揀張貴D機票
住平野 >> 咪又係拎來訓咁講究做乜
夜晚食好野 >> 呢餐太貴, 買定個杯麵聽聽朝食慳錢
食杯麵 >> 留番個胃夜晚個餐食好閪
租車 >> 租最平果部坐得人放得行李得啦, 反正當順手操車
去景點 >> 要入場費果D不了
購物 >> 購乜Q, 睇下算啦 乜野藥妝香港都有得買

去人地學校飯堂買飯食仲好笑啦
港酸有咩做唔出

坐廉航其實唔係問題...
都係飛機黎...機組設備果啲都係一樣
但係省錢食杯面就真係.....

只係想講一句，好多呀姐/媽媽級既女人好撚鐘意講自己去邊到邊到旅行，淨係洗左幾多幾多，以自己慳得愈多愈自豪。

我就最撚僧呢d，唔知樓主係咪想講呢種人

budget = 愈平愈好
同事朋友上年去完
今年到我去威一次
過程食杯麵,訓青旅唔重要
最緊要去到當地打卡成功

飛機同訓都可以理解但食野要慳住慳住堅戇鳩

識一兩個朋友真係為左打卡去旅行佢地叫我一齊去即刻話唔得閒

利申好鍾意去日本familymart食雞排

ching你坐廉航坐到傻左?
咁豐田同笨鼠又係車冇分別啦
咪又係有冷氣,錶版,4對門,呔盤

on 9
如果係咁 買傳統航空既機票錢只係你一餐飯錢

你來回要坐8個鐘 你寧願屈就自己8個鐘 都唔願意花費一餐飯錢 除左話你on 9都唔知講乜好

樓主咁撚廢咁唔捱得

享受當地文化、上機就訓、服務
blahblahblah 全部都係廢話
一個字「窮」。
屌你老母！係窮呀！
有頭髮邊個想做癩痢?

港酸心態:反正都係一樣，我洗咩比貴D

係呀你老細咪咁對你出11,12k人工比你

一個月儲500蚊機票,年尾去都儲到6k
買少部乜鳩iphone用平電話plan都唔洗搭廉航

難在邊

畫公仔唔洗畫出場啦
好明顯機票錢唔想出多

有人慳機票錢 去到住好d 食好d 如有你講到咁極端 又真係唔去好過 可能去長洲兩返兩晚仲開心

廉航我覺得你一個人BACK PACK去玩就搭得過
又要買行李又盛
計埋計埋同正價無分別咁濟
D死人位又窄
搭去日本果幾粒鐘已經好似比人打撚完
所以好佩服D人可以次次搭

冇左個廁所比佢地痾尿痾屎
好似以前坐強國直通車咁
佢地都照忍到照坐廉航, 洗乜打手

yes ar

去長洲? 想比港窮酸同事笑咩
買幾條咸魚臭蝦醬比同事做手信?

你覺得個班人咁慳會買咩手信俾你

其實民宿, hostel , 青年旅館無咩問題
覺得酒店就有啲香港居住環境感覺，成條走廊靜到乜，朝早各自落去食早餐。
民宿, hostel , 青年旅館反而會有好多驚喜，岩傾又可以同左右隔離一齊去玩, 朝早啲鬼妹又會真空落黎食早餐

不過去得個個揀最平果個PLAN
拎鳩哂行李上機唔加託運, 一上機就訓

多數求其執一盒爛鳩朱古力糯米磁
係一盒幾粒仲要先拎先有
唔拎番來好過啦,咁樣仲肉酸

講起手信，其實都係港酸一個賣點
其實冇人恨你果D乜鬼手信
你唔拎番來都冇所謂,冇人介意
大家每年幾乎去一次日本

最撚仆街係拎一包青豆花生, 一包魷魚絲果D

拎番來不如咪拎
當係貓狗糧自己圍內分咁

呢到又有另一個問題
有好多人唔買但回程又大把行李
上機一抽二抽一野霸左半個行李架
呢D行為好寒酸

住民宿其實都係體驗當地文化，有咩問題?

嘩依個真係好撚同意
派包青豆仲要同你講聲多謝 真係蝕撚晒
有次有個同事去完內蒙古
返到黎派粒伊利牛奶片
你冇睇錯 係一粒 1排8粒裝剪開8份
仲要唔係個個人都有 熟先派

所以上面果D話咩機票錢拎去食玩好過
呢D野心照啦, 係咪比唔起又唔係
有錢比得起又要度縮, 行李錢又慳番
同比8蚊whatapps同出一轍

咁樣不如入屯門黃金海岸/長洲放假好過

問題係樓主搭過廉航

算啦, 我當你係啦
其他唔係果D, 心照啦唔好再兜

其實廉唔廉航都好 都係一大班人一降落就解安全帶 一停定就起身拎行李 至於機上有d咩服務 我就睇下要坐幾耐 短途我都會坐廉航 長途基本上唔會坐廉航

住宿方面其實好睇果人 假如真係唔用酒店入面既設施 咁當然係住民宿 由其係一大班frd去 住民宿其實幾好玩

其實我寧願機票同住宿慳小小 咁去到目的地就有多d錢買野都玩 可能我窮開 我寧願拎d錢去食去玩 都唔想晒錢去住d貴酒店同買貴機票 但假如間酒店係當地係好出名而又特別 我又唔介意比貴小小既
至於去旅行食杯麵果班就死撚左去啦

同問

ching我意思係齋睇飛機零件其實都一樣
如果計曬所有嘢
廉航可以坐頭等 其他例如國泰可以坐經濟
點解唔考慮廉航

所以咪話港酸有時有D野真係搞撚笑
你拎出得來果下真係幾厚面皮
手信呢家今時今日真係冇人在乎
你番來開心share行程/相 大家開心

又要度縮
又唔想比人你覺得去完旅行冇禮貌唔買手信

冇野啦.....你都係坐番廉航啦..

利申：得短途機先坐廉航（3個鐘之內）

恕我孤漏寡聞，想問邊間廉航公司有頭等坐？

唔食杯麵..
可以買familymart 蜜瓜包
窮酸下次可以諗下買幾個番酒店食
唔洗番到來又比人屌食杯麵.....

應該指加錢坐前排...

jet2

唔坐c class 都唔算去旅行

就住就住唔好玩

成日都覺得無乜錢但仲要去旅行既人好好笑

冇錯，
呢個 post 睇到普遍香港人出行，
都淨係識得將焦點放喺旅遊嘅硬件設施上，
而唔係著重於感受異地文化風俗嘅經歷同體會上。

典型香港人嘅旅遊風格都係好單一，
去一千個地方都係跟住同一條公式，
又有各種先入為主嘅觀念，唔識尊重其他人嘅選擇。

其實真係好可悲。

喺瑞士食埋啲垃圾芝士火鍋都叫去旅行
好心去得瑞士就算好唔好食中唔中意食都好
點都要去間餐廳食下啲地道特色野啦
例如 B. Violier-Restaurant de l’Hôtel de Ville
去個旅行去到咁撚慘
咁樣糟質自己
不如唔閪好去
儲夠錢先去好過

啲井底蛙應該唔知高端嘅民宿係可以貴過五星級酒店。

去旅行唔坐頭等嘅都係死窮撚，根本唔明旅行嘅意義

無iphone 邊有Face呀？！ 身份象徵呀！
人地Alex隔1、2個月就去一次旅行
影左好多靚相，勁多like
你叫我儲到年尾? 我寧願混宿算啦
體驗當地文化呢d野 你地識條鐵咩
過程係點唔重要～最緊要有靚相靚片有ＬＩＫＥ呃

唯一同意係食野

廉航短途我覺得都無所謂
如果1，2個人既話Hostel青年旅舍係可以搵到一班天南地北既人 一齊傾下風土人情或者臨時叫埋一齊玩 好事黎 （利申：試過）

野食食杯面真係唔可以接受 食野一黎可以體驗果度文化 2黎點解要山長水遠唔食地道野要去食杯面

冇錢去外國讀書去摘生果包龍蝦當生活體驗
之後再日日post相上ig 打一堆英文caption當自己係local
返到香港又post啲係外國既相: I miss xxxxx
miss你老味咩miss 你去得個一年 你miss乜撚野
最撚on9係返到黎仲要周圍同人講自己點威
咁有本事就移民啦 咁撚miss

利申 好撚憎人去working holiday

屌 有次港女同學去完歐遊
派左兩粒朱古力比我
係兩粒啊我屌你老母
去得歐遊就預左洗錢嫁啦
派完仲話自己點點點窮遊
我心諗不如你咪撚去

咩原因去到憎既地步

民宿正過酒店喎 大部份酒店咪又係倒模

除佐食果到同意外
其他都覺得冇咩大問題
識一個人 全家去西歐
為佐慳錢 話係香港帶成gip公仔面去食足成個禮拜
係最後果日先話食好野
佢仲好自豪咁講
真係聽見都辛苦

純粹覺得不切實際
u grad幫人執屋 做花王 = 追夢？
去完working holiday返黎又句句英文當晒自己abc咁
同你講廣東話黑鳩我面
大佬你唔係真係當自己係鬼仔呀？

人地去得豪D又話人哂命唔抵得眼紅人
去得慳又踩人窮
憎人富貴厭人貧
最憎你班友仔

食杯麵不如唔好去

去到歐洲大把地方D最高級住宿都係民宿/別墅式
仲同你搵D十幾廿層樓D酒店咩
好似瑞士個無車小鎮 唔記得左乜名 但個度最貴D住宿全部都係民宿咁款

佢幾多個同學先?
十幾廿個同學人人一盒唔得掂喎

好撚憎d 同事廉航airbnb撚
去完番離次撚次自己讚自己幾撚精明幾撚醒慳到幾撚多
仲要話鳩唔跟佢果套果d on9,唱鳩人地有錢
都痴撚線
垃撚圾飛機時間，頭尾舌日唔講，住屋地區環境質素唔講

我覺得短途分別唔大
廉航就悶啲囉 鳩坐坐到
Econ 就殘廢餐 定時有人餵食 睇住戲咁過
Biz 就終極殘廢餐 訓撚到過 瞓醒叫人拎飯食 食完再躺平訓到 係有得優先登機拎行李好
我自己覺得3種都ok
但係廉航加加埋埋都差唔多=張econ 仲要成日冇空橋
我自己就econ>biz>lcc
至於bnb住過一次 同8個fd去旅行包咗間屋
咁嘅模式就ok 嘅
但我自己去旅行就一定唔會考慮
一嚟唔鍾意訓人地屋企感覺 二嚟未必安全
三嚟訓覺好怕嘈
我首選商務旅館 通常喺市中心近鐵路站 又有洗衣機嗰啲
自己有間酒店獨立房爽啲

搭廉航住民宿都算
你話呢啲只係佔少部份時間
民宿都係拎黎訓, 飛機都係訓

去到食杯麵係咩玩法?
咁你不如唔好去
係窮到咁就儲多幾個月錢先去啦
一係就唔好去
窮到咁都死要去旅行做乜?

要威囉 見人地去
佢又去埋一次

民宿都唔少裝修得好有特色, 去台灣(台北以外)既民宿直悄靚過酒店多多聲

不切實際就梗架啦 working holiday個名已經寫撚明holiday
話明度假根本就唔係為實際
正如去旅行度假你都唔會話不切實際啦

不過真係太多人過去係做埋啲低等勞工 比人當狗咁洗唔知為乜

Btw 不論係讀書定打工 返到黎扮哂鬼仔真係柒到閪咁

嘩屌
絲打你爲人都幾無恥，先唔講兩粒朱古力值幾錢，講到俾手信你係老馮
你快啲將以上說話同你女同學講啦

住個part唔同意

好多人鐘意住hostel, 青旅識下其他人，唔關有無錢事

飛機上面食既野真係食唔食都罷啦。。。 如果坐2,3個鐘我覺得坐乜都冇所謂喎，如果好似樓主既思維，去旅行一定要坐頭等，唔坐頭等不如唔去旅行啦。

我情願佢唔好派比我
比手信唔係老馮 佢唔派比我 我仲開心
因為佢係派完仲跟手屈我請食飯
仲要我當佢神咁拜

返到香港仲要話唔識睇中文
句句都夾硬加個英文字落去

唔影響人我理得你晚晚住網吧,食二手飯
最憎D人窮遊仲要話你去得貴,笑鳩你唔識玩咁

窮係罪
有錢都係罪
中產最大罪

大學啱啱畢業去長線旅行睇下出面個世界
不如幾開心
唔係每個人下下都豪食豪住先會覺得幸福滿足既

最撚on9係果啲搭廉航又要一抽二”能”果啲
人地限就限你7kg
你就右手拖個細行李 一個背囊再加個旅行袋
屌你老母度縮數都唔係話要咁樣衰吓嘛
weh爛晒塊面咁
落機又要爭住出先
係啊你咪繼續讀知我rich囉
但唔否認依個情況我淨係係支那蟲同港蝗既身上搵到

得罪講句 冇教養就咪撚去旅行啦

除左青年旅館其他都同意
又係齋要張床但平得多
仲有得溝女

咁返工咁辛苦有得放大假啦 去個旅行過既生活分分鍾仲差過係香港
係咪有d本末倒置呢

咪係
屌你10幾萬頭等機票都唔肯
一萬蚊一晚嘅溫泉酒店又唔得
又唔book司機
求其係街邊食完野就返酒店
咁樣叫旅行？
每餐就算唔係三星
最少都一星啦

好心去得旅行就唔係咁肉酸啦
每次旅行大概都用幾十萬
樓主應該係同我差唔多嘅人
終於搵到同路人

依個post真係痴撚線
好多人屌樓主但同時又好撚多正評
去旅行去得開心咪得
讀u果陣成班老友搭廉航住hostel都不知玩得幾開心
住得靚唔靚食得豪唔豪根本就其次

返左工之後都成日去旅行
廉航又坐得多 傳統航空亦唔少
五星級酒店住過 50蚊晚既hostel又訓過 4000呎既bnb又租過
搭咩住咩我都係睇需要
一班後生去既機票首選最平既直航 係咪廉航我真係唔會咁care
一家老少去既就必揀傳統大牌航空公司
同女朋友去咪揀間靚靚酒店囉
自己去我真係寧願住hostel識下fd喎
舊同學旅行就梗係住bnb別墅啦

至於食野真係好睇個人喜好
我就對美食冇乜興趣 去旅行都係搵當地既便利店/夜市/掃街/快餐店食
另外我亦非常鍾意試勻咁多個地方既老麥同kfc
咁我算唔算體驗緊當地人既生活？
本人本身係香港亦係快餐店既常客
對於我黎講 價廉物美已經好滿足到我既食慾
我亦唔會強逼自己去旅行要搵d貴既野食
當然，你食貴野/高級餐廳都唔關我事
你食野係你飽 唔係我飽 我做乜要鬧你先？

放鬆d啦香港人
你去旅行係為左自己開心
如果你去旅行只係為左要show俾人睇你搭cx住5*
咁又真係悲哀啦

+1 終於有知音人
我對食乜根本冇興趣
有地道野會食 但唔會豪飲豪食
去旅行鍾意睇landscape 古蹟
大學畢業用補習儲起既錢去歐洲
第一次大鄉里出城上雪山係幾咁震撼
呢啲人地唔會亦唔想去明
總之唔係食玩買就係寒酸啦

有幾本末倒置?
你又唔係大富豪 點都會有取捨架啦
鍾意去多幾個地方 budget咪少啲
鍾意嘆到盡既 咪要去少幾次囉

樓主你一年請得個一兩次假就梗係啦，但係好一年去五六次慳到啲錢又可以去多幾次

所以咪話每個人價值觀唔同

你覺得出門要享受，但亦有人想去探險，睇未知嘅世界

兩邊又何必喺度互相訕笑，強加自己價值於人呢

我自己為例，去旅行唔係為左嘆，而係感受文化同見識世界， 去過非洲落後咁住咗個半月，又去過尼泊爾啲鄉村。我諗如果你講緊去玩去享受係冇錯，但唔好覺得咁就係去旅行嘅全部。

窮酸撚: 體驗文化住青旅館
搭平機=反正上去訓 買咁貴做乜

成日聽人講 難得去旅行 梗係洗盡佢
其實依句套任何日子落去都岩架啵
難得生日、難得老母節、難得中秋、難得國慶
咁我一年咪要洗盡好多次銀包？
我平時點洗錢 去旅行咪點洗錢
有慳家既人 有豪洗既人
又唔見你平時話人老母節食酒樓咁窮酸？

我搭傳統航空貴1千幾百唔係為左有個飛機餐同睇電影，係為左買個保險
自己平時係香港生活都會買保險
咁我係咪要笑下人地一個月幾舊保險都唔買 寒撚酸？
住hostel你地有冇試過8人包房先？
個價錢唔一定比酒店平幾多
最重要係我可以同成班fd一齊玩啊嘛
我反而想問下有幾多酒店可以一間房住晒8個人？

出去見識多d啦
唔好成日坐係屋企憎人富貴厭人窮啦

咁都二千幾正評

住可以慳 玩唔可以
玩都慳 不如唔好玩

岩呀，平時weekend getaway 無五星級都住唔落，仲有搭飛機就唔好咁寒酸啦，短程機要坐Business class是常識吧，有次full晒諗住體驗下窮人生活買左CX econ，側邊d大鄉里仲討論緊咩CX真係好好多，坐廉航水都無得飲無戲睇成班客無文化，乜咁慘架咩

利申: 曾經backpacking去左2個月東南亞，試過坐30個鐘巴士

我同事搵五六萬一個月 都係住青旅
佢目的係想識朋友 搵人吹水

係咪桃航？

一般黎講
航程4-5個鐘內
廉航同傳統航空公司 可以有幾大分別

我自己每次去日本
通常都係住hostel 商務旅館
價錢係hkd200左右一晚
最平hkd100唔駛一晚
獨立房 除左要share浴室 廁所
真心唔覺同酒店有乜分別

早前試埋青旅
真心覺得唔差

剩係睇得出樓主份人好膚淺
應該剩係搭過廉航
笑都費事

加上第一次買到做緊promo既5*酒店
覺得自己好有品味
嘩個大堂好靚！間房設計真係有大師風範！
笑死

第一次聽有人會欣賞酒店大堂

人地精明消費o者。
不過我同意唔好太過份。

平價飛機我覺得可接受，交通工具咋嘛。
住就我最少都要酒店。
食就睇自己，我唔會食杯麵

咁關廉航咩事？

老野最鐘意帶杯麵去食

真係？

我又覺得ok
有時三更半夜
想食少少野
有1-2個杯麵係身 方便快手

只係咁啱坐廉航發生啲咁既事姐
唔代表貴價航空公司冇

你同樓上有位巴打唔撚洗起晒鋼咁喎

係香港人咁撚煩膠，一班歌頌窮遊，一班就屌人寒酸，人地鬼佬好多大學畢業前o既gap year都會去一年旅行，個個都係backpack, hostel.
好多都會喺hostel自己煮野食，食杯麵、超市特價野我都見過。
冇咩好嘈

你識講學生啦 冇錢有咩計

機票可以慳
酒店視乎單人定帶住條女, 睇情況可以慳
但係食野緊係要食當地野啦喂?

淨係學生先可以窮咩？
同樣見過滿頭白髮疑似退休人士住hostel煮野食

慢慢駁 港酸係食杯麵好寒酸

「冇錢有咩計」
呢句好似係你自己講o既

年輕人窮遊就得
成年人窮遊就屌

問題係你講野唔合理

好似遲下因航睇戲都要收錢..

塊旅行只係體驗當地本土文化姐 同擴闊自己眼光

去旅行*

咩叫唔合理？
係你唔識理解中文咋嘛
我咁啱坐廉航發生過呢件事
拎出黎講 有咩唔合理？
我又冇屌鳩全部坐廉航既人
你係咪曲解左意思？

「房間既室內設計, Room service, 大堂既氣派... 」

呢d唔算旅遊景點
攞錢就砌到

都係果句啦
我只係咁啱坐廉航發生咗呢件事
拎出黎分享下
冇一碌鳩打一船人既意思
就算坐魚翅都好多垃圾香港客 自私精

所以大家唔好再曲解我段野 ok?

樓主咁撚寒酸嫁
飛台北都坐頭等呀麻

我完全明白巴打你諗住練打字先打廉航兩個字
絕對係清泉
同嗰班諗住踩人但失敗左既傻閪唔一樣

以偏概全